陳法拉生咗個女

又係洋腸

邊個屌隻老雞？

洋腸

neway 太子爺？

陳法推咁撚老

支那女人關我撚事咩

肯定係除非係

中國艷諜

唔係處女
仲俾人中出
仲要唔係我

過左立春係屬牛啦wo

反Trump雞死全家

陳法老

又係食洋腸

支那雞

佢生咩都無人理

你唔post 出黎都唔知